千祈唔好報警呀

狗方成日話有法必依

如果有人報警 狗方一定好難做

千祈唔好報警呀

推